（罷工戰線）加入工會。刻不容緩

岩岩聽到民陣呼籲叫加入工會
有冇手足有相關資料
可以點加入？
我會幫你置頂

Push

推

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915
已到天后

push

試下用名search

仲有，加入工會係為左公會行動，擺工之類
攻勞工界係要成立工會，七人成團，工會資產少於某個數唔洗銀行户口同核數，做好文件嘢就得

右邊果d係咪未入得，join唔到既

入工會

‼️128 二百萬三罷x新工會‼️

多個工會而家係sogo出面擺緊聯合街站派傳單，歡迎去拎一張睇，支持手足！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

甴近平

樓主置頂呢個thx

Ok 幫手推

p

pp

pushhhhhhh

想罷工，就要推呢個

推 入公會 齊罷工

入工會 入工會

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

9/10

10/10

想罷工就入黎啦

唉

答完問題之後
Sorry this group is private?

答錯?LOL

要成功光時黄色工會是必要的一步